想同買HK Express班乞丐講句 '抵燃死啦你地'

[url]搭香港快運究竟係咩心態 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

見到成班乞丐貪果少少搞到上唔到機 電話又打唔通
以為買左保險會冇事？ 你地太年輕了，HK express 係夠膽寫 營運原因 係都要搞到你地冇得cam到佢

一早講左唔好搭HK express 你地又唔信， 明白嘅 我地永遠叫唔醒裝睡的人

[ATC]熱帶氣旋與航空交通集中討論區

諗起班白痴仔個無助樣就想笑

中資

港豬貪平，邊會埋乜資。

做咗幾耐?

咁撚大鑊

遲下發生墜機意外，就話有阿爾蓋達或疆獨份子炸毀飛機。

恐怖襲擊又唔洗賠！

點解hke要做埋d on9野
之前個準時率明明唔錯
但近期真係

點解唔肯寫「天氣因素」既原因？
利申：真係想知，唔想俾咁多保費？

天氣原因，買旅遊保一定有得賠。

航班調動取消，如多都冇得賠

抵死 又冇機cancel

細佬弱智搭單幾問，未book過酒店
tap and go係咪debit card黎？
可唔可以用黎book酒店？
先用得？
定係根據酒店制度決定？
假設我求其係香港book一晚
a)不可退款，b)無需訂金入住時付款
係咪要b先可以用debit卡？
細力d屌

保險航運因素冇得賠，天氣因素先有得賠

要睇下你訂時條款點寫
基本上果D訂酒店網站
都係你訂果時 就比埋錢
但亦有情況係登記信用咭資料
去到當地先比
所以要留意

仲有Tap and go個人認為應該無乜酒店會收
請了解返酒店接受邊種付款方式

Tap&go咪又係mastercard
除非唔夠錢or同佢做settlement嘅bank ban曬畀Tap&go用嗰段card no.

點解claim唔到

燃？？

我知
其實我係想知點解HK Express 唔肯寫「天氣因素」既原因
Sorry, 係我問得唔好

因為佢唔想同保險公司交手 知你地有錢冇時間上court告佢

咁係偽造文件

同你一齊呃保險

你戇鳩架? 你當人地唔識查天文台啊